突發！！本人被電話查問最近有無嫖妓

答個個都on9

答有定冇都係on9

同佢講叫左隻雞係佢老母

答佢冇嫖有打J

同佢講有，幫襯左大波驊
係佢個潛建水池到玩

同拜登一樣

你係咪破產官
點解次次你都最快覆

我關心弱勢社群

問黑警有無吸毒一樣

有 不過冇叫有病果隻 放心

有冇叫你用脷Lam自己左眼

唔駛咁惡掛

你老母比警嫖

根本問黎都曬氣
有邊個叫雞會四圍同人講

知出事果d自己會去驗
驗中一定死口話唔知邊到黎

平時班狗捉政治犯就咁叻 又起底又追蹤
而家用最on9既方法打電話問埋d唔會有用既問題？

到底係咪為全民強制檢驗同健康碼鋪路？
借題發揮話好多人唔自律報告行蹤 搞到疫情唔受控
要全民強制檢驗去搵隱性患者

次次一靜左就會爆大型源頭不明個案

真？

放返張大頭上黎先

你只需要答我 有定冇?

佢識中文？

對住隻雞打飛機算唔算嫖妓？

私隱

答佢你老母係雞